有無人PS4 Pro Club收新手防中/後防？

新手想搵隊入
有無大大收留
PSN : Panucci_2

新手無人要

識唔識護波 分波 企位截波
有隊d3 但長期得2-4個人玩既隊

應該識嘅 不過個人仔能力好低

Added

搭單
巴打收唔收GK
唔夠人可以打下ST

收 有無psn